[重開]依兩個後生仔屌人分化批鬥偽黃屌得好中

開錯台 無人理
我有幾黃唔係我界定都唔係你界定
呢場運動唔係由一個人或者一個organization發起
唔係話你做呢樣野就加分 做個樣野就減分
我地係一班同路人向住個目標進發 係呢條路上一齊盡做
我做嘅野同你做嘅野唔同就係偽黃？
係咪要直播影住自己出去火魔先係黃

好多人俾人帶風向或者俾D有心人帶住走
跟住一齊批鬥人 好似肥娃雞丁咁 或者屌D黃店呢樣個樣
佢地係另一條片都有屌過 如果人地係鋪頭痴文宣 但無捐錢咁係咪又偽黃？
出完去做魔法師去叫隻大陸雞 咁係咪又偽黃？

最後都係幫佢地r下subscriber啦 佢地之前直播開香檳慶祝黑警中武肺
好多藍絲入去屌佢地 佢地無理但又無同路人支持下個樣真係好落寞
最終目標係要對家冚家鏟！唔理咩手段
光復香港 時代革命

可以由14分鐘開始聽起 前段係講返肥蛙件事

push

不分化 不割蓆 不篤灰 不指責

唔好中五毛計俾人分化！

兄弟爬山，各有各做

太多5毛 要大家落力D帶返個正確嘅風向

由於運動冷靜落嚟，連登少咗好多行動po，比五毛同分化撚自己圍爐霸佔左好多熱門。
大家一定要重振旗鼓，一定要多啲發言

無錯 希望呢個post多D人睇到
唔好再同D分化撚五毛糾纏落去

捱

推

大家subscribe下佢地支持下 壯大黃色YouTuber嘅圈 多元化D

Push

入Twitter 同支共輿論機器駁火！

支持

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

運動無冷靜過

抗爭嘅心態已經融入骨血

推推推推

團結
不割不分

Pushhhh

psuh

Pish

PUSH

推推

不分化 不割蓆 不篤灰 不指責
要日日講,年年講

推推推

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

成日圍爐鬥黃以為好好玩

樓主分析得岩

我都係quote返段片入面兩個後生仔講嘅野
佢地講得好有道理

勸你地唔好再咁支那喇.
否則盟軍殺到,會當你地全部都係支那人咁處理,唔會有分別對待.

大家要團結同路人
有目標地行動

樓主自己？

你覺得係咪係

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

推呀

推呀推

我認為淺黃、深黃都唔緊要反而人血饅頭同偽黃先真正要屌

不斷嘅分化同批鬥只會令更多同路人分道揚鑣，我哋一直講不分化唔係口號咁簡單係一個行動黎。大敵當前仲不斷分化最後只係大敗。我哋既然唔可以武力上團結咁就要思想上團結。

大家真係要諗下一步要點行落去，繼續分化批鬥自己人同紅衛兵無分別定做個真係有番個人自己諗啦。

支持 但好多時D人矯枉過正
有行動PO文宣PO唔推 寧願去討論D ON9野 批鬥D 唔關事嘅人

好似肥蛙 批一日就冷處理佢啦 批足3-4日真係cls 批黃店又係大佬人哋要揾食 黃店唔係做義工 唔好諗住又平又好食。